Các bước để chạy chatsocket

Bước 1: config lại databse ở file config/databse.php

Bước 2: Cài nodejs (https://nodejs.org/en/),

Bước 3: Cài socket.io (npm i socket.io)

Bước 4: Chạy wampserver

Bước 5: Chạy cmd , cd tới file chatsocket,
rồi gõ câu lệnh:"node chatmess.js";

Bước 6: chạy file với "http://localhost/chatsocket/chat/login"
để đăng nhập;
